突發！深水埗。大家be water and be humble！

由尋日八婆提出每日記招開始，就想不斷搵黑材料沒黑我哋。

雖然心中好憤怒，懇請大家一定要克制自己嘅情緒，唔好成為我哋眼中憎恨嘅人。

求求喺現場嘅手續一定要保持冷靜。唔好起衝突亦唔好破壞同塗鴉

同埋留意在場有冇鬼。

推

自推

不要說「黑社會」
試著說「政治工具」

[形象工程] 我們不是暴徒